有個女同事同我都係子華迷, 平時成日講啲子華gag當in-joke笑

一早買定兩張飛諗住一齊睇, 臨時先話唔得閒

之後八卦下先知佢自己買飛請咗男同事B睇

男同事B平時淨係識飲酒同媾女, 冇睇過黃子華之餘仲係零時事常識, 連香港特首有無普選都未搞得清楚, 根本唔配睇子華神

點解女同事會同佢去? 我做漏啲咩?

照左鏡未

今日d post麻麻

右鏡得唔得

你做漏左照鏡呢步

整容

咁你咪請阿男同事B睇橫刀奪愛囉

你估食飯咩 放工話曬私人時間

傾得兩嘴就同枱食都唔mind

enjoy啦你

男同事B有錢